* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка отменённого заказа - вкладка “Отмена заказа” - “Доставка” - отображение данных (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть отменённый заказ со способом доставки "Доставка"

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
2.	Выбрать раздел "Отменённые"
3.	В карточке заказа со способом доставки "Доставка" выбрать вкладку "Отмена заказа"

* Ожидаемый результат: переходим во вкладку "Отмена заказа", где есть:
	- дата и временной интервал доставки
	- адрес доставки
	- вид разгрузки (один из: "Разгружу сам", "Выгрузить из машины", "Подъём в квартиру")
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 03.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 03.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 